{
    "options": "选项",
    "Host": "主持人",
    "IP address or FQDN from the device": "来自设备的 IP 地址或 FQDN",
    "Port": "港口",
    "TCP port (default: 4352, some older devices have: 10000)": "TCP 端口（默认：4352，一些旧设备有：10000）",
    "Password": "密码",
    "maximum 32 ASCII Characters (could be left empty if projector security is set to OFF)": "最多 32 个 ASCII 字符（如果投影机安全设置为关，则可以留空）",
    "Class": "班级",
    "select the maximum supported class from the projector": "从投影仪中选择最大支持等级",
    "Socket timeout": "套接字超时",
    "sets the socket to timeout after timeout milliseconds of inactivity on the socket. Default: 800": "在套接字上不活动超时毫秒后将套接字设置为超时。默认值：800",
    "Status poll interval": "状态轮询间隔",
    "interval to refresh the status (power, e.g. input switch and mute)": "刷新状态的时间间隔（电源，例如输入开关和静音）。默认值：2000 毫秒（2 秒）",
    "Information poll interval": "信息轮询间隔",
    "interval to refresh the whole projector status, default 60000 ms (1 minute)": "刷新整个投影仪状态的间隔，默认 60000 毫秒（1 分钟））",
    "Reconnect timeout": "重新连接超时",
    "time to recheck the projector connection after a connection failure. Default: 10000 ms (10 Seconds)": "连接失败后重新检查投影仪连接的时间。默认值：10000 毫秒（10 秒）",
    "extended": "延长",
    "Select the type of query for all information types and choose whether power state must be in state Power-on prior to that query": "为所有信息类型选择查询类型，并选择在该查询之前电源状态是否必须处于开机状态。如果仅在启动时查询并且电源状态必须处于 Power-on 状态，则查询将在第一次开机时执行，仅在适配器重新启动后执行一次",
    "Power state must be ON to query": "电源状态必须为ON才能查询",
    "Class information query (CLSS)": "类信息查询（CLSS）",
    "Power status query (PWR)": "电源状态查询（PWR）",
    "Input switch query (INPT)": "输入开关查询（INPT）",
    "Mute status query (AVMT)": "静音状态查询（AVMT）",
    "Error status query (ERST)": "错误状态查询（ERST）",
    "Lamp number/ lighting hour query (LAMP)": "灯号/点灯时间查询(LAMP)",
    "Input toggling list query (INST)": "输入切换列表查询 (INST)",
    "Projector name query (NAME)": "投影仪名称查询（NAME）",
    "Manufacture name information query (INF1)": "厂商名称信息查询（INF1）",
    "Product name information query (INF2)": "产品名称信息查询（INF2）",
    "Other information query (INFO)": "其他信息查询（INFO）",
    "inputs": "自定义输入",
    "Optionally customize your signal inputs and transfer this to the object (pjlink.x.input)": "可选择自定义您的信号输入并将其传输到对象 (pjlink.x.input)，以便您在对象数据库中进行验证并有一个下拉菜单来选择您的输入",
    "Get the actual input configuration from the projector and transfer this object to the inputInfo to customize the inputs": "从投影仪获取实际输入配置并将此对象传输到 inputInfo 以自定义输入",
    "Overwrite the existing inputInfo configuration": "覆盖现有的 inputInfo 配置 ?您必须离开并重新进入实例配置对话框！",
    "Set the instance input object to fit the upper edited inputs": "设置实例输入对象以适合上面编辑的输入",
    "Set the instance input object to default": "将实例输入对象设置为默认值",
    "Overwrite the existing input configuration": "覆盖现有的输入配置 ?",
    "Overwrite the existing input configuration with restart": "覆盖现有的输入配置 ?保存后不要忘记重新启动实例以将配置对象重新加载到实例！",
    "Number of skipped short cycles after power ON event": "上电事件后跳过的短周期数",
    "Set the number of skipped short cycles, mainly power queries, after power ON event, default 5 (with 2000 ms statusDelay corresponds to 10s non-guarantee time)": "设置跳过短周期的次数，主要是power queries，power ON event后，默认5（有2000ms statusDelay对应10s非保时间）"
}
